范丞丞舊照差很大！大鼻宅「加工」變美男 網驚：南韓神包裝

「范爺」范冰冰演藝事業如日中天，相差19歲的弟弟范丞丞，也正式出道，參加選秀節目《偶像練習生》，帥氣模樣風靡千萬少女，還被封為大陸新一代「國民老公」。但她人紅是非多，弟弟也備受關注，最近被網友翻出舊照，沒多做打扮的模樣，光是氣質就判若兩人，讓網友直呼南韓包裝技術真的太驚人。

網友翻出的照片中，范丞丞只是個容貌普通的單眼皮青年，鼻子和爸爸一樣較為豐滿，打扮也和一般中學生沒兩樣，連拍照微笑都有些靦腆，和現在五官精緻，舞台上意氣風發的帥氣模樣判若兩人，對比照傳開，很快在陸網掀起熱議。不少人看到照片，感想只有驚訝，其中還有人毫不客氣表示：「真的不得不佩服南韓的偶像包裝技術，沒當偶像前，根本就是路人啊！」、「這是同一個人？我不信」，另有一派網友認為，化妝前後本就有差別，若不是天生底子好，塗再多化妝品也沒用，也有人把照片當成勵志教材，笑稱：「我是不是也該去南韓一趟……。」

范丞丞出生於2000年，身高190公分，雖是單眼皮，電力卻完全不輸姐姐范冰冰，目前在南韓公司當練習生，一度被外傳是姐姐的私生子，直到老姐出面捍衛家庭，才讓烏龍平息。雖有個巨星姐姐，但他表現很爭氣，投入娛樂圈發展，完全不依賴胞姊，一路憑著實力累積人氣，不久前參加《偶像練習生》，因rap表演失誤，被評為D等，因自責落下男兒淚，最後聽范爺一句「沒關係的！菜被偷了還可以再種不是嗎？加油吧！」才重新振作，坦承也許是被外界用，例如「范冰冰的弟弟」、「靠姊沒實力」等標籤放大檢視，急於表現才會出錯，承諾未來會更加努力，不讓粉絲失望。

唔係話係佢既私生子咩

有傳係洪X寶個仔